ibhk 操作

近排開左ibhk 但個email notification 好煩
乜都send 個email黎
有無得自己config 邊d 收邊d 唔收